大家覺得咩工種既女性唔應該拍拖

幼稚園/小學老師 - 日頭以純真形象教小朋友,夜晚化身大淫娃比人瘋狂抽插,點作為小朋友既榜樣? (中學老師可以)

法官 - 作公平公正,司法制度佼佼者,夜晚卻屈服係巨棍之下,被射得滿滿,一啲都唔持平

仲有咩工種

P牌仔，因為收幾毫子就係人都上得

狗

警察

喺香港人獸交係犯法

雞

特首，因為佢真係好忙

狗
唔應該人獸交

警察 > 任何出賣自己肉體既行業